Fairy Tail 呢套嘢好垃圾，但OST好撚好J www

民族風戰曲
但如果去走左啲結他同鼓之後又好舒情
每次都聽到喊

www你老母

好撚恐怖www

以為好可愛？
屌你老母